由國米時期開始支拎摩連奴的手足入

你地班垃圾便宜仔果陣唔係話防守足球最撚熱血架咩 而家死撚晒呀